\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2)

&& Divisionen
&&& In den Divisionen Frauen, Mixed und Open sind pro Division sechzehn (16) Teams teilnahmeberechtigt.
&&& Die Teilnahmeberechtigung am DFV-Pokal beruht auf den Abschlussergebnissen der vorangegangen Deutschen Meisterschaft Outdoor der entsprechenden Division.
&&& Teilnahmeberechtigte Teams
&&&& Die ersten sieben (7) Teams, sowie das neuntplatzierte Team der ersten Liga.
&&&& Die ersten beiden Teams der beiden zweiten Ligen.
&&&& Die besten Teams der vier (4) dritten Ligen.
&&& Bei Absagen rücken Teams in der folgenden Reihenfolge nach:
&&&& Die verbliebenen Teams der ersten Liga entsprechend ihrer Platzierungsreihenfolge.
&&&& Die verbliebenen Teams der zweiten Ligen entsprechend ihrer Platzierungsreihenfolge.
&&& Die Teams werden entsprechend der jeweiligen Platzierung gesetzt.

\end{easylist}
